熱門過後，義士已成condom

畀的士廢老一野撞埋去，對腳都唔知醫唔醫得返，最悲劇就係終身殘廢之餘仲要畀人告暴動罪，至今音訊全無...

真

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link: